發夢發到窮，有無人搵pt健心教練

$150/hr
有意留tg

[突發]今晚18區都有野搞

tech me

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

Tg

健心
你留tg得唔得

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

健身lo
唔想比熟人知，你留啦

邊區？
可以入邊間centre?

健身教練會窮ga咩

健身健心健生全包要幾錢？

唐文 同p 都ok

康*

有冇刮刮卡？

我之前無做，窮先做

一樣價錢，健心會指導埋減肥心態同飲食

認真架

廢青！
btw 健身唔係keep住ga咩
咁你之前番咩

讀書 ，興趣係gym

賣屎忽先好搵架嗎碌撚

Not gay

一路半工讀儲下錢啦 做廢青做得多傷身
教gym又唔係搵得小 教1-2個就得

我收咁平，教1-2個唔多夠

同埋未必個個咁有恆心，仲有我目標係教識人做gym , 基本上跟一兩個月可以自己做，唔洗再搵我